26600 不死熊

永生不死 好似吸血鬼咁

牛軍仲咁high
琴日同今日26600大戶熊已經撚左唔少牛軍

聽日26600大軍會殺落25800

要有信念

靜啦臭手

一定贏！熊！熊！哈！

熊軍必勝

今日就打靶啦

26600被判處死刑

望望夜期？

咁串 今日一開市就打佢靶

Ig 267

留命等睇一陣一開市即死

之後即回

直上3幻先回

硬淡

玩完

上路啦

話左

痴線，真係一殺即回

樓主呢

同26600一齊魂歸天

死了